有冇巴打識點樣set到MS ondrive學校account可自動synch手機相

佢MS話得personal account先可以auto synch 手機相
學校account唔得
但有冇巴打知道d古惑方法可以set到自動synch手機d相